{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008534",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정등대비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 追加人数には別途費用が発生する場合があります。 最大人数以上も入室可能であり、ペット同伴の入室は拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定によって決まります。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセルとなることがあります。 客室はIPTV/Wi-Fi及びオーシャンビューが可能で、バーベキュー場は屋上に位置しております。 バーベキューは4名様で3万ウォンで、駐車場はございませんので、周辺の駐車場をご利用ください。 良い旅行になるようにお連れ様にお知らせください。 ご了承ください.",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数以上も宿泊できますか？",
            "answer": "はい、最大人数以上も入室可能です。ただし、ペット同伴の入室は拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での施設物の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、喫煙も禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは4名様で3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はございません。周辺の駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiやオーシャンビューは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内にはIPTV/Wi-Fiがあり、オーシャンビューも可能です。"
        },
        {
            "question": "旅行を楽しむための注意事項はありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。また、リアルタイム予約や料金表の誤りによるキャンセルの可能性もありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 502
    }
}